市民若透過安心出行接獲感染風險通知，可免費檢測一次。

免費檢測一次

皇恩浩蕩

多撚謝晒

知道確診者去過邊
特登嘟一個record
瘋狂同政府免費檢測不是夢

明益你呀, 仲唔裝安心出行?

唔識字?
一 次
1次
ONCE

送錢比我都唔去留dna啦

如果大廈要強檢呢

乜唔係本身都免費咩

咁關鳩佢呢個裝安心出精春事咩

咁要留dna麻

好亂....
好似有D要課220

乞鳩衣
一個月糧都有人諗下

要課係出證書報告俾你可以出境

YES T.T

有冇人中意比人插鼻插口, 可以諗下

即係要人周圍行去刷?

刷你老母
唔好用錯APPS去SCAN呀

推

得班廢老認真 scan 姐

我見有D後生都有SCAN...........(唔知個APP堅定流)

不如可免費用林鄭做愛一次啦

唔想賓周都損既話可以試下